# Tourism project

## Cервис для получения рекомендованного маршрута из активностей по интересующим категориям досуга.

## Модель данных
Достопримечательность:
- название
- категория (например музей, галерея, прогулочная улица или даже бар, чем больше, тем лучше)
- координаты
- описание
- сайт, если есть
- время работы
- цена, если посещение платное

## API для управления моделями (CRUD)

## Ролевая модель
Только пользователь с ролью `ADMIN` может редактировать достопримечательности.
Просматривать и получать может любой пользователь.

## API для получения рекомендованного маршрута
На вход передается список категорий, время и бюджет.
Сервис подбирает рекомендованный маршрут (список) из достопримечательностей

## Тестовые данные
Пользователь с ролью `USER` - `user:user`, с ролью `ADMIN` - `admin:admin`

## Запуск проекта
```cmd
 docker-compose build
```
```cmd
 docker-compose up
```
Поднимется приложение на порту `8080` и БД для него. Чтобы начать использовать проект, изучите swagger спецификацию по адресу:
```url
http://localhost:8080/swagger.html
```

